何君堯：黑衣人尋晚行動好明顯有意顛覆國家

用墨水彈同雞蛋都可以顛覆到國家，咁呢個國家都真係好弱

民主唔係咁嘅 你已經make左你個point就應該停止

然後仲要一開始提及71衝擊立法會 拉埋嚟講

「唔應該以以暴易暴嘅方式」
講自己

「以違法達命 強逼人地聽你嘅做法」

「林桌庭帶黑衣人去元朗」你upm9

當然打人係唔啱 但係重心唔喺呢度